AESPA出道舞台冬妹FANCAM

樓主都抵擋唔到aespa嘅魅力

支持

咪撚再討論呢隊垃圾啦 拉

多謝支持小妹

淨係支持冬妹

支持埋giselle????

有隻ae winter既fancam就睇

D人唔識欣賞牙selle
牙selle成隊最高汁

認真，條腿好正

Ok嘅

豬西不了

冬冬！冬冬！

兄弟有d眼光我地拍住上

梨又迷辣殺

冬妹

冬妹可以, 其他就不了
希望唔好有人好似啲鬼佬咁錐皇太后

有冇人覺得牙冬太瘦？肥番少少會正d

似小朋友身型

我迷就=唔垃圾

淨係支持冬妹X2